有冇試過買完野當日就唔見左

有冇人試過買完野當日就唔見左 發現唔見左嗰陣真係完全心都碎埋

買親野食都係咁

我女朋友試過
手袋黎

中學個陣買過包蛋糖放入書包
分組上完堂返黎唔見左
之後先知有條仆街摷我書包開黎食
佢老母 個到十幾廿蚊

有，買左火機一個鐘就唔見左

未買都唔見了

笑左

尋日買左一堆野成6舊水漏左係超市 都唔知搵唔搵得返 好似呢個月特別當黑